<resources>
    <string name="app_name">Texfit</string>
    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="menu_folder">Папка</string>
    <string name="menu_file">Файл</string>
    <string name="menu_refresh">Обновить папку</string>
    <string name="folder_selected">Папка не выбрана</string>
    <string name="file_not_mp4">Выберите MP4 файл</string>
    <string name="no_active_exercises">Нет активных упражнений</string>
    <string name="files_found_count">Найдено файлов: %d</string>
    <string name="updated">Обновлено</string>
    <string name="time_default">00:00</string>
    <string name="empty_option">--</string>
    <string name="select_session_first">Сначала выберите сеанс</string>
    <string name="select_exercise_first">Сначала выберите упражнение</string>
    <string name="files_not_found">Файлы не найдены</string>
    <string name="note_title">Заметка</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_cancel">Отмена</string>
    <string name="exercise_title_format">Упражнение: %s</string>
    <string name="delete_option_title">Удалить опцию?</string>
    <string name="new_session">Новый сеанс</string>
    <string name="select_number">Выберите номер</string>
    <string name="name_hint">Введите название</string>
    <string name="new_exercise">Новое упражнение</string>
    <string name="exercise_name_hint">Введите название</string>
    <string name="add_folder">Добавить папку</string>
    <string name="color_indicator">Индикатор</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    <string name="help_title">Справка</string>
    <string name="help_text">
        &lt;br&gt;&lt;b&gt;TexFit&lt;/b&gt; - это приложение для тренировок
        &lt;br&gt;&lt;br&gt; Каждый день после заданного времени формирует из ваших видеофайлов плейлист на текущий день.
        &lt;br&gt; Есть возможность зациклить какое-либо упражнение прямо внутри видео (например тренер приседает 5 минут, а вам надо 10).
        &lt;br&gt; Либо наоборот - сократить длительность упражнения (в видео приседают 20 минут, а нужно 10).
        &lt;br&gt; Плеер будет крутить этот отрезок видео столько, сколько зададите.
        &lt;br&gt;&lt;b&gt;Самое главное&lt;/b&gt; - так как все мы разные, было решено отталкиваться не от количества упражнений (10 приседаний), а от длительности выполнения (10 приседаний за 30 секунд).
        &lt;br&gt; Для этого в плеере есть Секундомер, можно предварительно замерить и настроить как нужно.
        &lt;br&gt;&lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Самое основное:&lt;/b&gt;
        &lt;br&gt;\t - закидываем одно или несколько видео с тренировкой в формате ".mp4" в папку
        &lt;br&gt; \t - выбираем эту папку через [+] (кнопка Добавить), затем - кнопку Обновить
        &lt;br&gt; \t - задаем номер и имя сеанса (например: 1 Утро, 2 День. (номер - это очередность выполнения))
        &lt;br&gt; \t - придумываем номер и название упражнения (01 Зарядка, 02 Приседания). Номер - это очередность выполнения, сначала делаем Зарядку, затем Приседания
        &lt;br&gt; \t - для одного сеанса можно устанавливать несколько одинаковых упражнений (01 Зарядка, 02 Приседания, 03 Зарядка), при этом номера файлов должны быть соседними (003 зарядка3.mp4, 004 зарядка4.mp4)
        &lt;br&gt; \t - если файлов для какого-либо упражнения несколько (например, 3 вида приседаний и нужно их чередовать) - задаем номер файла для очередности (001 приседание1.mp4, 002 приседание2.mp4)
        &lt;br&gt; \t - как только количество файлов для определённого упражнения  закончатся, цикл начнется заново с первого файла
        &lt;br&gt; \t - внизу в поле установки времени задаем время, после которого будет срабатывать запуск (при первом открытии приложения в этот день).
        &lt;br&gt; Всё
        &lt;br&gt;&lt;br&gt;
        &lt;b&gt;Дополнительные возможности и лайфхаки&lt;/b&gt;
        &lt;br&gt; 1. В плеере есть полоса прокрутки: если в видео много разных упражнений, для каждого можно установить свой тайминг
        &lt;br&gt; 2. Если Лимит (max) оставить 00:00, то видео проскочит этот отрезок не проиграв. То есть можно автоматически пропускать отдельные участки видео, например, где много говорят.
        &lt;br&gt; 3. Шаг прибавки нужен для наращивания времени выполнения упражнения. Пример:
        &lt;br&gt; \t 100 приседаний занимает 20 минут.
        &lt;br&gt; \t Так как для тех, кто только начинает, такая нагрузка сразу нежелательна, можно установить шаг для 10 приседаний (например, комфортные 2 минуты).
        &lt;br&gt; \t Теперь, каждый раз при попадании данного видео в плейлист, выполнение текущего упражнения будет удлиняться на 2 минуты (например, каждый день будет прибавляться по 10 приседаний, пока не достигнем 100).
        &lt;br&gt; 4. Если наращивания времени не нужно, то Лимит (max) и Шаг прибавки делать одинаковым.
        &lt;br&gt; 5. Множитель - дополнение к Шагу, чтобы задавать промежуточные значения, по умолчанию равен 1.
        &lt;br&gt; 6. Занятия (номер файла) для каждого упражнения нумеруются как 001, 002, 003 и так далее.
        &lt;br&gt; 7. Если в нумерации занятий сделать пропуск (например 001, 003), то при формировании плейлиста на второй день занятий не будет (файл то 002 не указан).
        &lt;br&gt; 8. Пропусками можно чередовать разные однотипные занятия (сегодня отжимания, завтра подтягивания), либо планировать дни отдыха. (001, 002, 003, 005, 006, 007, 009 - три дня занимаемся, один отдыхаем).
        &lt;br&gt; 9. Если хочется больше контроля - можно дополнительно включить кнопку Запуск. Тогда плейлист будет формироваться не только раз в сутки при открытии приложения, а при каждом нажатии на кнопку.
        &lt;br&gt; 10. Кнопку Запуск можно включить  только через файл настроек:
        &lt;br&gt; \t - после сканирования папки с видеофайлами, в этой же папке появится конфигурационный файл "texfit.cfg"
        &lt;br&gt; \t - открыть файл "texfit.cfg" в любом текстовом редакторе на телефоне
        &lt;br&gt; \t - найти строку ["button": 0], выставить ["button": 1]
        &lt;br&gt; \t - сохранить файл и выйти. В приложении в Окне настроек вверху появится кнопка "Запуск"


    </string>
</resources>
